日本仔會唔會繼續用一滴香

良心唔用，到時冇生意，先知道瀨哂野

有辱大和民族